香港禁毒處顏面何處？聯合國承認大麻

承認藥用大麻啊屌你老母

分別就係有醫生紙同埋醫生紙分別

本次投票過程相當激烈，正反雙方人數勢均力敵，最終由27對25票通過，投下贊成票的國家包括美國、英國、德國及南非，而巴西、中國、俄羅斯與巴基斯坦等國則持反對意見。